msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GitHub Updater\n"
"POT-Creation-Date: 2018-05-16 17:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-19 09:06-0700\n"
"Last-Translator: Alex Lion <learnwithalex@gmail.com>\n"
"Language-Team: Alex Lion <learnwithalex@gmail.com>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.7\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: github-updater.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: github-updater.php:40
#, php-format
msgid ""
"GitHub Updater cannot run on PHP versions older than %s. Please contact your "
"hosting provider to update your site."
msgstr ""
"GitHub Updater 無法執行於比 PHP %s 版更舊的環境。請聯絡主機提供商以進行更新。"

#: mu/ghu-loader.php:66
msgid "Activated as mu-plugin"
msgstr "啟用為 WPMU 外掛"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_API.php:506
msgid "Bitbucket Private Settings"
msgstr "Bitbucket 私有設定"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_API.php:513
#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_API.php:587
msgid "Bitbucket Username"
msgstr "Bitbucket 使用者名稱"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_API.php:522
#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_API.php:595
msgid "Bitbucket Password"
msgstr "Bitbucket 密碼"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_API.php:535
msgid "Bitbucket Private Repositories"
msgstr "Bitbucket 私有版本庫"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_API.php:563
msgid ""
"Check box if private repository. Leave unchecked for public repositories."
msgstr ""
"如果存取的是私有版本庫，請啟用這項設定。未啟用這項設定則代表要存取的是公開版"
"本庫。"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_API.php:570
msgid "Enter your personal Bitbucket username and password."
msgstr "輸入個人的 Bitbucket 使用者名稱和密碼。"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_API.php:604
msgid "Private Bitbucket Repository"
msgstr "Bitbucket 私有版本庫"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_API.php:620
msgid "Check for private Bitbucket repositories."
msgstr "檢查 Bitbucket 私有版本庫。"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_API.php:635
msgid "Enter Bitbucket username."
msgstr "輸入 Bitbucket 使用者名稱。"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_API.php:650
msgid "Enter Bitbucket password."
msgstr "輸入 Bitbucket 密碼。"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_Server_API.php:487
msgid "Bitbucket Server Private Settings"
msgstr "Bitbucket Server 私有設定"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_Server_API.php:494
msgid "Bitbucket Server Username"
msgstr "Bitbucket Server 使用者名稱"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_Server_API.php:503
msgid "Bitbucket Server Password"
msgstr "Bitbucket Server 密碼"

#: src/GitHub_Updater/API/Bitbucket_Server_API.php:516
msgid "Bitbucket Server Private Repositories"
msgstr "Bitbucket Server 私有版本庫"

#: src/GitHub_Updater/API/GitHub_API.php:582
msgid "GitHub Personal Access Token"
msgstr "GitHub Personal 存取權杖"

#: src/GitHub_Updater/API/GitHub_API.php:589
msgid "GitHub.com Access Token"
msgstr "GitHub.com 存取權杖"

#: src/GitHub_Updater/API/GitHub_API.php:599
msgid "GitHub Enterprise Access Token"
msgstr "GitHub Enterprise 存取權杖"

#: src/GitHub_Updater/API/GitHub_API.php:613
msgid "GitHub Private Settings"
msgstr "GitHub Private 設定"

#: src/GitHub_Updater/API/GitHub_API.php:640
msgid "Enter your GitHub Access Token. Leave empty for public repositories."
msgstr "輸入 GitHub 存取權杖。留空僅能存取公開版本庫。"

#: src/GitHub_Updater/API/GitHub_API.php:647
msgid ""
"Enter your personal GitHub.com or GitHub Enterprise Access Token to avoid "
"API access limits."
msgstr "輸入個人 GitHub.com 或 GitHub Enterprise 存取權杖以避免 API 存取限制。"

#: src/GitHub_Updater/API/GitHub_API.php:658
msgid "GitHub Access Token"
msgstr "GitHub 存取權杖"

#: src/GitHub_Updater/API/GitHub_API.php:674
msgid "Enter GitHub Access Token for private GitHub repositories."
msgstr "為 GitHub 私有版本庫輸入 GitHub 存取權杖。"

#: src/GitHub_Updater/API/GitLab_API.php:588
msgid "GitLab Personal Access Token"
msgstr "GitLab Personal 存取權杖"

#: src/GitHub_Updater/API/GitLab_API.php:597
msgid "GitLab Private Settings"
msgstr "GitLab 私有設定"

#: src/GitHub_Updater/API/GitLab_API.php:606
msgid "GitLab.com Access Token"
msgstr "GitLab.com 存取權杖"

#: src/GitHub_Updater/API/GitLab_API.php:617
msgid "GitLab CE or GitLab Enterprise Personal Access Token"
msgstr "GitLab CE 或 GitLab Enterprise 個人存取權杖"

#: src/GitHub_Updater/API/GitLab_API.php:646
msgid "Enter your repository specific GitLab Access Token."
msgstr "為版本庫輸入指定的 GitLab 存取權杖。"

#: src/GitHub_Updater/API/GitLab_API.php:653
msgid "Enter your GitLab.com, GitLab CE, or GitLab Enterprise Access Token."
msgstr "輸入 GitLab.com、GitLab CE 或 GitLab Enterprise 存取權杖。"

#: src/GitHub_Updater/API/GitLab_API.php:664
msgid "GitLab Access Token"
msgstr "GitLab 存取權杖"

#: src/GitHub_Updater/API/GitLab_API.php:680
msgid "Enter GitLab Access Token for private GitLab repositories."
msgstr "為 GitLab 私有版本庫輸入 GitLab 存取權杖。"

#: src/GitHub_Updater/API/GitLab_API.php:715
msgid ""
"You must set a GitLab.com, GitLab CE, or GitLab Enterprise Access Token."
msgstr "你必須設定 GitLab.com、GitLab CE 或 GitLab Enterprise 的存取權杖。"

#: src/GitHub_Updater/API/Gitea_API.php:484
#: src/GitHub_Updater/API/Gitea_API.php:502
#: src/GitHub_Updater/API/Gitea_API.php:550
msgid "Gitea Access Token"
msgstr "Gitea 存取權杖"

#: src/GitHub_Updater/API/Gitea_API.php:493
msgid "Gitea Private Settings"
msgstr "Gitea 私有設定"

#: src/GitHub_Updater/API/Gitea_API.php:532
msgid "Enter your repository specific Gitea Access Token."
msgstr "為版本庫輸入指定的 Gitea 存取權杖。"

#: src/GitHub_Updater/API/Gitea_API.php:539
msgid "Enter your Gitea Access Token."
msgstr "輸入 Gitea 存取權杖。"

#: src/GitHub_Updater/API/Gitea_API.php:566
msgid "Enter Gitea Access Token for private Gitea repositories."
msgstr "為 Gitea 私有版本庫輸入 Gitea 存取權杖。"

#: src/GitHub_Updater/API/Gitea_API.php:598
msgid "You must set a Gitea Access Token."
msgstr "你必須設定 Gitea 存取權杖。"

#: src/GitHub_Updater/Base.php:430
msgid ""
"There may be a problem with WP-Cron. A GitHub Updater WP-Cron event is "
"overdue."
msgstr "WP-Cron 執行時發生問題。GitHub Updater 的 WP-Cron 事件已逾期。"

#: src/GitHub_Updater/Base.php:965 src/GitHub_Updater/Theme.php:559
#, php-format
msgid "Current branch is `%1$s`, try %2$sanother version%3$s"
msgstr "目前分支版本為 %1$s，試試%2$s其他版本%3$s"

#: src/GitHub_Updater/Base.php:975
msgid "Switch to branch "
msgstr "切換至分支版本 "

#: src/GitHub_Updater/Base.php:990
msgid "Switch to release "
msgstr "切換至正式版本 "

#: src/GitHub_Updater/Base.php:998 src/GitHub_Updater/Theme.php:591
msgid "No previous tags to rollback to."
msgstr "沒有前版標籤可供復原。"

#: src/GitHub_Updater/CLI.php:58
msgid "GitHub Updater cache has been cleared."
msgstr "GitHub Updater 快取已清除。"

#: src/GitHub_Updater/CLI.php:60
#, php-format
msgid "Incorrect command syntax, see %s for proper syntax."
msgstr "不正確的命令語法，請參閱 %s 取得正確語法。"

#: src/GitHub_Updater/CLI.php:82
msgid "GitHub Updater REST API key has been reset."
msgstr "GitHub Updater REST API 金鑰已重設。"

#: src/GitHub_Updater/CLI.php:83
#, php-format
msgid "The current RESTful endpoint is `%s`"
msgstr "目前的 RESTful 端點為 %s"

#: src/GitHub_Updater/CLI_Integration.php:122
#, php-format
msgid "Plugin %s installed."
msgstr "%s 外掛已安裝。"

#: src/GitHub_Updater/CLI_Integration.php:179
#, php-format
msgid "Theme %s installed."
msgstr "佈景主題 %s 已安裝。"

#: src/GitHub_Updater/Install.php:105
msgid "A repository URI is required."
msgstr "版本庫 URI 為必要資料。"

#: src/GitHub_Updater/Install.php:242 src/GitHub_Updater/Settings.php:118
msgid "Install Plugin"
msgstr "安裝外掛"

#: src/GitHub_Updater/Install.php:245 src/GitHub_Updater/Settings.php:119
msgid "Install Theme"
msgstr "安裝佈景主題"

#: src/GitHub_Updater/Install.php:262
msgid "Plugin"
msgstr "外掛"

#: src/GitHub_Updater/Install.php:265
msgid "Theme"
msgstr "佈景主題"

#: src/GitHub_Updater/Install.php:276
#, php-format
msgid "GitHub Updater Install %s"
msgstr "透過 GitHub Updater 安裝%s"

#: src/GitHub_Updater/Install.php:283
#, php-format
msgid "%s URI"
msgstr "%s URI"

#: src/GitHub_Updater/Install.php:291
msgid "Repository Branch"
msgstr "版本庫分支"

#: src/GitHub_Updater/Install.php:299
msgid "Remote Repository Host"
msgstr "遠端版本庫主機"

#: src/GitHub_Updater/Install.php:329
msgid "URI is case sensitive."
msgstr "URI 為區分大小寫。"

#: src/GitHub_Updater/Install.php:344
msgid "Enter branch name or leave empty for `master`"
msgstr "輸入分支版本名稱，留空則代表 master 版本。"

#: src/GitHub_Updater/Install.php:406
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: src/GitHub_Updater/Install.php:415
msgctxt "This refers to a network activation in a multisite installation"
msgid "Network Enable"
msgstr "網路啟用"

#: src/GitHub_Updater/Messages.php:95 src/GitHub_Updater/Messages.php:134
#: src/GitHub_Updater/Messages.php:157
msgid "GitHub Updater Error Code:"
msgstr "GitHub Updater 錯誤代碼:"

#: src/GitHub_Updater/Messages.php:100
#, php-format
msgid "GitHub API's rate limit will reset in %s minutes."
msgstr "GitHub API 的使用量限制將在 %s 分鐘後重設。"

#: src/GitHub_Updater/Messages.php:105
#, php-format
msgid ""
"It looks like you are running into GitHub API rate limits. Be sure and "
"configure a %sPersonal Access Token%s to avoid this issue."
msgstr ""
"你的 GitHub 使用量限制接近上限。請設定%s個人存取權杖%s以避免發生這個狀況。"

#: src/GitHub_Updater/Messages.php:138
msgid ""
"There is probably an access token or password error on the GitHub Updater "
"Settings page."
msgstr "在 GitHub Updater 設定頁面中，發生存取權杖或密碼設定錯誤。"

#: src/GitHub_Updater/Plugin.php:334
msgid "View details"
msgstr "檢視資訊"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:117 src/GitHub_Updater/Settings.php:810
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:120 src/GitHub_Updater/Settings.php:554
msgid "Remote Management"
msgstr "遠端管理"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: src/GitHub_Updater/Settings.php:131 src/GitHub_Updater/Settings.php:172
#: src/GitHub_Updater/Settings.php:225
msgid "GitHub Updater"
msgstr "GitHub Updater"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:137
msgid "GitHub"
msgstr "GitHub"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:140
msgid "Bitbucket"
msgstr "Bitbucket"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:143
msgid "Bitbucket Server"
msgstr "Bitbucket Server"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:146
msgid "GitLab"
msgstr "GitLab"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:149
msgid "Gitea"
msgstr "Gitea"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:171 src/GitHub_Updater/Settings.php:323
msgid "GitHub Updater Settings"
msgstr "GitHub Updater 設定"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:231
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:235
msgid "RESTful key reset."
msgstr "RESTful 金鑰已重設。"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:239
msgid "Cache refreshed."
msgstr "快取已重新載入。"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:268
msgid "Refresh Cache"
msgstr "重新載入快取"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:293
msgid "Reset RESTful key"
msgstr "重設 RESTful 金鑰"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:334
msgid "Enable Branch Switching"
msgstr "啟用分支版本切換"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:594
#, php-format
msgid "Override Dot Org is %sactive%s."
msgstr "[覆寫 WordPress.org 設定] %s已啟用%s。"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:596
#, php-format
msgid "Override Dot Org is %snot active%s."
msgstr "[覆寫 WordPress.org 設定] %s尚未啟用%s。"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:598
msgid ""
"Override Dot Org will skip any updates from wordpress.org for plugins with "
"identical slugs."
msgstr ""
"[覆寫 WordPress.org 設定] 會略過來自 WordPress.org 且外掛代稱完全相同的更新。"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:599
#, php-format
msgid "Activate Override Dot Org by setting %s"
msgstr "在 wp-config.php 內加入 %s 以啟用 [覆寫 WordPress.org 設定]。"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:601
msgid "Check to enable branch switching from the Plugins or Themes page."
msgstr "啟用這項設定後，便可在外掛或佈景主題頁面中啟用分支版本切換。"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:615
msgid ""
"Please refer to README for complete list of attributes. RESTful endpoints "
"begin at:"
msgstr "請參閱 README 檔案以取得完整的屬性清單。RESTful 端點起始位置如下:"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:619
msgid ""
"Use of Remote Management services may result increase some page load speeds "
"only for `admin` level users in the dashboard."
msgstr ""
"使用遠端管理服務，會增加 [管理者] 角色使用者在 [控制台] 中的頁面載入時間。"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:844
msgid "This is a private repository."
msgstr "這是私有版本庫。"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:845
msgid "This repository has not connected to the API or was unable to connect."
msgstr "這個版本庫無法連線至 API 或無法進行連線。"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:846
msgid "This repository is hosted on WordPress.org."
msgstr "這個版本庫託管於 WordPress.org。"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:847
msgid "Waiting for WP-Cron to finish."
msgstr "等待 WP-Cron 完成工作。"

#: src/GitHub_Updater/Settings.php:878
msgid "Installed Plugins and Themes"
msgstr "已安裝外掛和佈景主題"

#: src/GitHub_Updater/Theme.php:332 src/GitHub_Updater/Theme.php:517
#, php-format
msgid "There is a new version of %s available."
msgstr "%s 有新版本可供下載安裝。"

#: src/GitHub_Updater/Theme.php:340
#, php-format
msgid "View version %s details."
msgstr "檢視 %s 版的詳細資訊。"

#: src/GitHub_Updater/Theme.php:344
msgid "Automatic update is unavailable for this theme."
msgstr "這個佈景主題無法使用自動更新。"

#: src/GitHub_Updater/Theme.php:347 src/GitHub_Updater/Theme.php:524
#, php-format
msgid "View version %1$s details%2$s or %3$supdate now%4$s."
msgstr "檢視該版本%1$s詳細資訊%2$s或%3$s立即更新%4$s。"

#: src/GitHub_Updater/Theme.php:350 src/GitHub_Updater/Theme.php:527
#, php-format
msgid "Update %s now"
msgstr "立即更新 %s"

#: src/GitHub_Updater/Theme.php:573
msgid "Choose a Version"
msgstr "選擇版本"

#: src/GitHub_Updater/Theme.php:595
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: vendor/class-parser.php:365
msgid "Installation Instructions"
msgstr "安裝指南"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/afragen/github-updater"
msgstr "https://github.com/afragen/github-updater"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"A plugin to automatically update GitHub, Bitbucket, GitLab, or Gitea hosted "
"plugins, themes, and language packs. It also allows for remote installation "
"of plugins or themes into WordPress."
msgstr ""
"GitHub Updater 能為託管於 GitHub、Bitbucket、GitLab 或 Gitea 的外掛、佈景主題"
"和語系檔進行自動更新的外掛，還能將外掛或佈景主題遠端安裝至 WordPress 網站中。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Andy Fragen"
msgstr "Andy Fragen"

#~ msgid "Rename successful using extended name to %1$s"
#~ msgstr "成功使用延伸名稱重新命名為 %1$s"

#~ msgid ""
#~ "Extended Naming renames plugin directories %s to prevent possible "
#~ "conflicts with WP.org plugins."
#~ msgstr ""
#~ "[延伸命名] 會將外掛目錄重新命名為 %s，以防止與 WordPress.org 上的外掛發生"
#~ "衝突。"
